夾錢登蘋果 比大家知林鄭係殺人政權

不如搵人搞夾錢登蘋果A1頭版廣告 指控林鄭係殺人政權 悼念義士

做

Push

推

有人發起我會夾！

Pish

start now

我夾

點樣夾 一定做

咪撚比蘋果 用政治賺錢收費
比hk01 now tv 好小小

屌你老母啦

講得hk01 你一係傻既
一係三毛

收皮啦 屌！佢地又咪偏紅底

推左先

預我一份

唔洗夾 蘋果都會
因為我仲相信佢地有良心

Count me

條友新ac 黎
好危險

死5毛，屌你老母
block撚鳩你，完全封鎖
你依d廢物講既野 聽一句都厭多
送多你一句 ，屌你老母

定係用YOUTUBE Masthead

支持！

登New York Times啦
要登就要全世界都知道

夾